[無圖]中華文國成立 六十八週年 胡主席萬歲

你老母 我留下條街插滿國旗
好似返撚左大陸

Push

文你老母呀 屌你老母呀臭化系
番去你老母個西文啦

文你老母 留你老母

文你老母

反你條傻系河拉 城門西

哦 尤鉅霖

反你老母 5P狗

啱啊
文革個文